想同6.9有出街遊行嘅香港人講句

多謝你哋 令我明白到
原來香港人真係可以好團結
小弟本身係一個政治冷感嘅人
雨傘 64我都冇參加 因為好驚俾差佬拉
留案底 會斷送前途
但今鋪真係忍唔到呢條逃犯條例
因為我知道條條例一過咗就再冇前途可言
大家都只會成世活喺恐懼之下
我亦都唔想我下一代會變成共產黨嘅走狗
連六四係乜都唔知
所以小弟今日鼓起勇氣 行咗人生第一個遊行
路途見住大家 熱住 焗住都肯行出嚟 真係好感動
有班人話 行嚟都冇用 政府唔會怕你哋
的確無錯 政府係直頭冇理我哋嘅訴求
我相信大家都對政府嘅回應感到失望
同時亦好憤怒 唔明一個政府到底有幾冷血
先可以做到完全漠視民意 硬推條例
但正正因為政府咁做
令到我的起心肝
想為自己負責 想為香港抗爭一次
我唔可以再眼白白睇住香港淪陷落去
各位 星期三再見
I love HK 22